跟本係一個局

咁啱政總放假
咁啱警總有幾千人？？

引蛇入洞

原地留守 和平示威 餓死狗狗

根

守住用口鬧到佢哋體無完膚好過
畀人鬧足12個鐘人都癲

😭